Nello specifico, gli aspetti sopracitati verranno suddivisi e trattati in rispettivi capitoli come segue:
    \begin{itemize}
        \item Introduzione, comprensiva delle scadenze e di riferimenti utili;
        \item Analisi dei rischi;
        \item Modello di sviluppo;
        \item Pianificazione;
        \item Preventivo;
        \item Consuntivo di periodo;
        \item Organigramma del gruppo;
        \item Appendice.
    \end{itemize}